[敦倫金狗] 又有呃錢情侶

砌字名校又得一分

得一張圖點討論?

堂堂名校男女神要做倫敦金咁折墮
背後一定有啲咩苦衷

呢對男女好似不嬲都好高調,唔解釋即係默認

平時又買錶又買戒指 呃返黎啲錢就係咁用

有解釋未？

兩個仆街

屌你 唔好再昆9毒男啦好冇

投資會係零風險?

元朗名校

必賺嘅投資會益人？

香港中學黎講，呢間都係頭五十內(好似係）

自己on9唔怪得人

D衣著都幾有倫敦金feel 聽講好多同校人食住花生想睇佢地仆街好耐

條女無波

LM

一齊推到佢哋仆街

lm

得咁少圖點討論？

咁mk都叫男女神。。。中學雞嘅世界係咪有眼耳口鼻就可以比人吹奏
Lm推到有對話圖

推到仆街

shame

比人呃個個人都唔抵幫 敦倫金上撚曬新聞都仲信

稱呼佢地做師兄
即係條友都唔係文盲廢老而係新一代嘅人啦

唔係話blame the victim
但咁嘅智商佢真係比戇鳩更戇鳩
仲要名校呀？
我以為喺啲啟智學校度讀

倫敦金咁好搵又有勞又有跑車 名校都要狗衝啦

大學都未讀完就有幾廿萬洗，緊係做啦！

輕輕一推

倫敦金狗特色：曬錶曬名牌 Btw其實樓主有冇多D圖？

趙中好似唔係名校好耐

屌我都想有呀

我一元利潤都不需要 揾鬼信咩 好明顯自己貪錢比人呃

more

宜家咁後生已經要同條女拍住上做敦倫金，影晒監躉相攞埋身分證做抵押都可以玩輸晒D錢，抵佢生到成個弱智仔咁
more more

真

條女幾ok

想睇佢仆街好耐

lm more
push

留名跟進

留名留名

十成十諗住潛水呃完錢咩都唔駛交代，就可以繼續扮無事發生等件事丟淡

十幾年仲有人信投資係零風險。
不過明呃人都唔岩。push

推一推
唔係就咁算呀嘛？

推呀

小學同學

仲有冇多啲證據 你屈9人炸？

有Whatsapp對話同身份證，你話呢？
如果係假嘅，以模範情侶嘅作風應該會一早打長文澄清

點解間野 由我grad左之後愈黎愈差 無眼睇

謝幫推

Last AL

算啦 自己讀得唔差就得....

推

佢哋始終唔肯回應，唯有推下post

推推推

幾錢買到張床單

屌你唔知頭唔知路咪搞鳩人啦
人地做呢行生意 其實真係無乜利潤可言
但求打個和 大家開開心心就算

咁樣都叫男神

平到

騙子有好多，仲有呢幾個

推埋佢地啦

同U

倫敦金狗快d死
條女都算，條仔咁嘅樣都男神？？
其實零風險都信，有時見到有人蠢到咁都唔知講咩好

男女神既標準會唔會低左少少

我輕輕一推

屌
有無理由信個97年出世既小朋友可以幫你0風險投資

推到佢仆街

97年既 咁後生已經識搞壇咁既野出黎

好靚仔

名校🙊

元朗有邊間唔係自稱Band 1 +名校

咁撚樣叫男神
香港真係無晒靚仔咩

Pish 還 pish, 但大拿拿比唔屬於自己嘅廿雞一個陌生人投資，但係又一蚊回報都唔要求，咁有咩意義？

同感

呃人係唔啱
但0 風險不嬲唔好信係常識啦

點解佢老竇又會咁放心肯比廿萬個得十八，九歲既仔攞去玩投資

名校 邊撚到名？

未聽過嘅雞校叫名校

咁你都信？

IG FB 仲有用

其實響呢個資訊咁發達的年代都會中招，大部份都應該係精蟲上腦

有邊個男人唔係精蟲上腦